P牌仔 2萬樓下操車 呢6架點揀好？

Kia morning
Toyota nze121
Mazda 3
Handa jazz/ es8
Lexus IS200

其實操熟就會賣 最多都係玩1年

但求少野整 少野煩

個樣最鍾意is200 但好多都十幾年車變晒牛肺

其實ae110 個樣都勉強接受到

110/121

M3/ 121
出7人車操都好 舊alphard 都係4-5個 已經full option 或者舊previa
Jazz果d無頭無尾 唔岩操車
Is200 新牌貴 一陣牛肺整死

is200你無父幹出唔到保
2皮雀士,我都要諗諗

323已經最靚仔
其次我會揀ES8

放緊架110 有意留tg

Morning 都買到07年車
好似幾抵玩 但好似唔多人講

但呢類jazz細車 真係怕粗完都唔慣渣大車

Es8 同 121 其實首選
M3 十幾年前好似一般

Honda Accord CG5 for sure

ES8吧
有VTI 平地台
加個大包圍+換紅H章
已經屌打你果堆車

IS唔洗諗,出唔到保

太大架 我怕出塞左成個停車場

Ok target es8

講緊is200，唔係altezza喎
點會出唔到

呢架真係未考筆試已經睇中

但真係好少靚盤 18年車都有 好難無野執

你錯啦 我都揸緊is200
除咗定期更換消耗品
真係冇嘢要整
機器精神
波箱反應快
係唔夠快姐
利申99年is200

會唔會好食油？

咁多部mazda 3 個樣靚仔d

is200擺係今時今日睇 我都仲係覺得個款好靚 由其係個錶板 我真係j出血

利申: 上兩部車 一部is200 一部rs200

強貼留名

第一架 is200 冷氣凍 渣左一年都係換過電池又車靜 舒服 好似仲有暖椅 係大食啲 $2.5 /km
操車不二之選

揸慣車有睇開位就唔會有呢個問題

斯文就$1.2-1.3
我大腳踩 下下地板$1.7-2

2.5$
我入超級 點都唔過$2

無咁大食呀？

我老豆揸個四，應該係吹大咗

最慘係唔識睇架is200有無伏 無理由試架驗架
賣家都唔制

唔比驗都知咩事啦

萬零蚊車 有時賣家都怕煩 都明既

起步爽
轉波順
波箱反應正常
車底冇雜音
引擎冇雜音 冇震
彈頭冚 睇吓有冇漏水漏油
就可以

ALTEZZA真係幾好揸

上架驗唔使錢咩
望過下正常就得啦

好平實好靚 低調得黎又豪華 唔mk

私放mazda2 有意留tg 早兩日驗完車

幫老世放緊架 Honda NSX Premium Sport

同問
見好多人介紹Corolla

加多少少上大牛

最mk就呢架

搭單問二十歲三保大約幾錢？

盤頂漏油
轉向泵漏油
電子油門機老化
電子風門壞

樣樣都過千

8000以上走唔甩

21歲之前出過9000墊底費90000 altezza

25歲p牌
Es8 幾錢到？

7k係咪差唔多？

一 壞咗冇得整
二 實用
三 件雞
四 唔怕波箱問題
五 大食 五件中最貴

差唔多 再睇埋有冇相熟經紀 有會再平多小小

係 不如買斬尾corolla verso
雖然冇咁跑得 但斯文實用 你五部中呢部過1500 牌費冇所謂？

睇你都係鍾意4 doors compact sedan, 首選應該都係civic, corolla同mazda3, 如果以你提左既型號compare既話, es8會係最好, 再舊一款既我會揀112, 07打後款既就mazda3

點解？

Mazda 3, 第一代十部有九部都就散咁,錶台多數有溶裂
Toyota nze121, 款問題,耐用係真,但你其他心水都唔差,如果鐘意無計
Lexus IS200, 太舊,機械都老化,抱坐渣完賣,一年操車期無機會全身而退.
Ae110,同上

我會簡,
Kia morning,年份新,安全設計都屬新代,TOUCHWOOD 有意外保護力點都好過千禧年設計堆車仔,雖然KIA零件流通量同雙田無得比,但同樣年份問題,呢D設計簡單既車其實渣一二年好大機會係無野整.有人話賣車難賣,其實只係平買平賣咁解,最緊要問自己鐘唔鐘意

Handa jazz,簡就一定要05年後波箱己改良既版本,睇o太盤會分到,而架車都15年歷史,仲有咁多行街己經話到俾你知佢易唔易保養,形象上亦係你既選擇中較年輕既一款,僅次MORNING.

死窮撚學人開車

擔單問新牌仔想買2010-2015 corolla / mazda 3 / civic
比較concern 油錢同保養方面 邊架會好d ?

明明大車仲易睇位過細車，點會唔慣

呢幾個年份涵蓋左2個年代車型,講清楚D會容易D幫你諗,
但油錢同保養3款都唔係問題無大差距

is200 2000cc
成99年咁大歲數
p牌無人幫點出
見你咁大cc 已經bam左
點會理你斯唔斯文車

如果我係p牌玩得一年首先剔走呢部啦
你110保 p牌無9千幾都成皮
仲is200 ?

波箱問題係 es8定jazz?

都係差2k 一年姐

07後 m3 好少有20k

jazz

mazda 3

分開計囉 大cc車始終有力好玩d 相對油錢就食多小小 條數其實就會差好遠 當然 畀得起冇問題 見你多車仔咁問姐 如果高速多就同車仔差唔遠 但市區燈位多既地方行就都有d距離

86

所以我跟果位巴打一樣 es8 or 112呢類 07前 toyota可以話腳車界無撚敵

Thanks
我會排 es8 > morning > 121 > jazz

估唔到車台d巴打咁高質
可能無中學雞

我個部都係揸1.4-1.5

如果係新款少少嘅爸打會點揀

我會揀 civic > mazda 3 > Corolla

以前corolla 貪佢耐用 件多

依家差唔多 樣就mazda
Civic 樣又得又耐用

三月考完牌買左架23k既mazda3，1.5
計曬所有雜項都30k有找
開心使用中，不過如有再選會選3s，2000cc
內龐一流，唔識車既朋友唔會估到3雞有找

咩年份？

二千年頭Corolla
又平又係有尾車，操完劏左佢

呢句真

2萬樓下雀屎唔到
有既都係舊殘

Corolla地獄腳車個名唔係流
二千年頭依家又多件
唔怕個樣薯真係唔差

都唔係好薯姐

Ae100

04 c200 開心使用中

IS200好玩
Mazda 3就實用

FR同FF車感覺完全唔同，睇下你自己想揸咩

萬事得呢類二手價好西
你預大劈先放得出
但西價都有好處 岩新牌操車

利申我都搵緊車黎操

笑撚死人

P牌要買全保定就咁3保都ok?

1萬樓下 7-8千都可以買到黎操

揸過morning jazz m3
覺得morning 最舒服

講honda jazz 竟然冇人出相

我都睇中咗部mazda3 07年 $26k
但係保險好似幾貴，仲考慮緊
利申 已甩p一年

但 morning 件係咪好難搵？

特登買部車操為乜 直接買之後會買果部好過啦

係邊度搵到AE100 呀
廿幾年車喇喎

揸緊04版121
十幾年車都係$1.2/km油
平玩一流

申利 12月甩P

巴打我都揸緊

我

我搵左好耐都搵唔到AE100 棍仔盤..
AE110 好柒

好左啦，Mazda 多左人買啦而家，

我架 Mazda 3 7蚊買入，渣左3年仲放到5蚊

Is200

點睇camry 2.4? 都係3，40k左右

舒服好坐，做屋企車唔錯，係大食少少架啦
車身比較大，拍車就麻煩d

Jazz/121啦

Btw我第一架車係ae100

到今時今日俾左屋企人揸架車都仲係好精神

我
中途換過車都唔肯賣

好似es8 有vtec 最慳油？

我見121 都要$1

你甩p未

揸緊

車身長d 泊位/調頭可能要多兩手軚
有時車場窄轉上轉落有對頭車真係唔係幾方便

除此之外冇乜大問題

即刻諗起你

110/121...無乜野好整 整又劏唔到你d 乜
保險唔會貴 撞左又唔入肉
賣車又唔洗跌錢咁濟...

幾年車？

02年

路過有興趣 巴打咩TG

巴打 你對黑底藍杯燈賣唔賣？

唔好is200 or altezza

p 仔買萬事得3啦

又輕又好飛又平牌費

車重大食年事高
仲要2000cc牌費 高危車
唔知有乜好

如果係你自己名出車
又無屋企人幫手既話
你問三保個價錢先
問完 我諗得番兩至三部 可以揀

比我揀
ae110//nz121 > m3 > jazz
不過我會買棍仔
ae110 可以用ae111 d料 其實好好玩

尋日見fb 有部ae100 放盤
巴打 可以望望

denny 2063497

加唔到

denny 20634971

好似好多巴打揸開is200咁
不如開個post討論下

我都想入手altezza/is200

邊有咁誇
睇車主保養

高危？

巴打可唔可以透露下邊個page
想睇睇

香港二手車xxx
我唔記得左係邊個page
入左好多個 二手車買賣page

Es8棍仔行$1-1.1 自動波可能少慳

無tg , 可在fb inbox傾傾嗎？
Fb: @bonekeung000

我都係最近考到牌
諗緊出
Lexus IS200
BMW 320I
Benz C200
都係預18~22k左右

後面兩部出到保險咩

我都唔熟呢方面
但我屋企人會幫手搞應該出到

各位ching點睇Tiida Hatchback?

不錯 剛有fd都出左部黎操車

TG?

雙b 唔驚整多過揸咩